入嚟總結下Sem1食咗幾條囡

今個sem去exchange食咗 3個鬼妹

4條 3黑鬼 1白肉腸

2個, 一長一短

Gay

認真

bbzz

42條

食左個鬼佬 平時鐘意小j 屌大j 將條撚插入佢馬眼到